[有膊頭] 呢度我頂住 律政司同保安局你地走先

林鄭都算好老細 唔推埋啲細既出黎受靶